暑假自慰高峰 14歲少年陰莖繫帶裂傷

青少年自慰過度，小心陰莖繫帶撕裂。一名14歲少年陰莖後側突然流血、疼痛，嚇得趕緊就醫，檢查為陰莖繫帶撕裂傷，問診發現，少年放暑假在家經常自慰，沒想到太過激烈，不小心力道過大，且少年陰莖繫帶較短，於自慰過程導致陰莖繫帶撕裂傷。醫師表示，暑假期間，青少年自慰、性行為頻繁，陰莖繫帶撕裂傷、斷裂患者已增3成。
收治病例的輔仁大學附設醫院泌尿科主治醫師張孟霖說，該名少年到院時，臉部表情十分驚恐，檢查少年陰莖繫帶先天較短，又於自慰時用力過度，引起陰莖繫帶撕裂，經手術縫合、修補撕裂傷，少年已康復出院；張解釋，男性若包皮過長或陰莖繫帶較短，於自慰及性行為時，因陰莖不斷滑動，使得陰莖繫帶受力過大，導致撕裂傷或斷裂。
張孟霖說，陰莖繫帶受傷無獨有偶，接獲該名少年病例的隔天，另一名16歲少年同樣為陰莖繫帶問題就醫，但這次為斷裂就醫，詢問發現，原是少男與女友性行為時太過激烈引起；最近2個多月暑假期間，陰莖繫帶撕裂傷、斷裂患者已增3成，研判應是青少年於暑假自慰、性行為頻繁所致。
張孟霖說，國內對青少年性教育仍顯不足，門診常見自慰姿勢不正確、力度過猛導致陰莖繫帶撕裂傷，或是陰莖破皮、出血案例，特別是現代人手一支手機，隨時上網即可獲得「性」的資訊，但網路卻常充斥著錯誤資訊，建議家長應協助青少年正面看待「性」，及早教導正確性觀念。（沈能元／台北報導）

即係果條痴撚線

一名14歲少年陰莖後側突然流血

邊邊係後

一個打飛機斷，另一個就扑野扑斷

另一名16歲少年同樣為陰莖繫帶問題就醫，但這次為斷裂就醫，詢問發現，原是少男與女友性行為時太過激烈引起

唔知個女友夠唔夠16歲呢

16 就有閪屌

祝佢見報屌到比人屌屎忽

今次無圖無白車 ?

割包皮會減少好多性刺激
包皮含有幾萬個神經末梢，全部都係有助性興奮

我真係笑左

又唔講係唔係新北市, 計唔到分

渣ga

之前先有單一日扑野8次

20樓先有圖

毒撚真心葡萄

即係會早洩